[AN/IOS]Fate grand order[90] 沖田さんが欲しいですか?

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！
-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲
2.字智波帶土
(開台1符中限定)
3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。
4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

預備中沖田留名

ママ呢

擔定櫈仔睇表演

依莉雅信徒留名

又話開post用ママ

睇人爆死最開心

lm

好衰，但我鍾意

男人pool個活動未完都比你skip埋

個個都準備 ALL IN 沖田
我好期待睇大家抽
祝人人中沖田
利申 我果隻沖田 陪左我成年了

下次先

要配合evevnt

希望中沖田

留名

其實點解雪之城咁好用？唔係月靈髓液勁啲咩？

法國用apps 開真係幾煩

都係用電腦先搶

LM

ママ哭緊

個個都準備 ALL IN 沖田
我好期待睇大家抽
祝人人中沖田
利申 我果隻信長 陪左我成年了

中

我都覺

1on1果陣根性左就冇後續攻擊，所以有3回合命
教授就3次無敵，打下就冇左

絆10威好多

單挑嚟講 雪之城勁太多
根性一次=多一rd生存
但係無敵可以一rd畀人打晒

場上得一隻根性既話 一0血強制結束對手回合

唔該你地唔好再推啦

點解可以有得比

維護完推到去91都仲得

改動作喇

根性回左500人地唔可以再打多你一下架咩

新黎既問一下 CSOR係邊隻 ?

直接拎人地隻沖田黎用睇下改左啲乜

狂狂狂

阿婆黎

你係last one人地會強制完turn

講明1on1

痴線佬

我老婆你都唔識

隻隻狂狂狂figure都有買架

紫色...

比你講多次

點解冇人記得佢

FBI

新一話黎？未見過

有無人開台抽

唔關事，點解要提佢，同咪pick up完冇耐

無限增值狂狂狂 到底一晚可以訓幾多個

狂三好撚正...
鍾意十香多少少

個個都抄我，利申我冇沖田，不過準備有

如果係打幾個人呢？

開台抽啦

起碼等到劍豪篇先出場

阿婆唔緊要

我要曬你地果份，唔洗煩

Thanks 原來係紫色老太婆

排隊先

少女唔鋤...

有人唔識規矩

成班人都唔識貨

到時人氣再翻生

懂不懂規矩

留明

激走教豬, 第一個唔識規矩仲唔係你

而家D人

到時出C職師匠

留名
咁快又一個po...

唔洗成日提 有愛自己收埋J就夠

只要你個隻係last one，對幾多個敵人對邊都會強制完

Csor即係果個幾千歲人仲以為自己好後生
著埋晒d不知羞恥既衫既紫色bbaahsnsnanamam

我錯啦清

延長未

55

六點都未到，點同你講延長

你班人

如果一直話師傅老 一直閃佢攻擊
我覺得人人都可以修得矢避加護 沒死既話

又一個post

毛衣

不了

55

你地d csor 好比埋我

冬馬B抽唔抽沖田

你覺得大狗嘅矢避同戰續點練返黎

唔洗抽

預支晒一生人嘅幸運
所以E

Prototype lancer 既csor唔知係咩樣呢

咪就係日日講佢老女人

55所以你地繼續講啦

寶5呀

無愛

法職

唔會有分別
唔同舊劍，舊狗只係後生d嘅大狗

武藏冇成立教團好似

好在我個隻都陪左我成年,唔係過兩日突襲撚有錢抽

立黎都冇意思陣間又黎個博愛院友

新手留名

今晚海狗三連突

維護快啲延長 要比石我抽沖田

究竟一陣有冇人開台抽

開盤口 ,
賭3抽9點

凱薩又要來鳥

係未來既我send左dmail話我知我一抽寶二

賭1抽10點

就係伊封DMAIL 改變左世界線 你一世都唔會中5星

收島風me 會10連3隻沖田

突襲我有1300石抽
btw 火影好串喎

收島風10連10隻沖田

我有reading steinser
世界線並冇改變

有錢好巴閉呀

千3咋？

10抽就中 夠啦

有沖田抽 我回來了

火影真係好有錢 上親黎都派石

唔知幾點會出delay 公告

代表你唔會因為世界線變動而無記憶咋

香港時間5:50

咁計又岩喎,我啲石夠我寶5再拎無名靈基

我相信今日會有奇蹟
遲半個鐘就開

訓左冇睇
出delay 維護公告未？

成班都千幾石抽 cls

抽到hand 機

岩呀 上親黎都見到d人話悶要課金

因為你手多sd dmail比自己
世界線已經變咗

月廚

預定六點先完，延長都唔會咁早講

錯！係因為未來既我收到D-MAIL先中到
所以未來既我要SEND多次話比過去既自己知
完成呢個loop

マジヤバクネ

你中到先算啦

係時候到我一符中

FF得多傷身架，F多1個鐘好啦

無課已經儲好160石做貢品

慢慢做分母

無課儲左一符

今晚準備做分子

又課

再課冇錢食飯 點搞

食蛋糕

用翻你琴日講條計渡日

已經用緊

生命麵包

其實好貴

一餐先食得個一塊，無所謂啦

你地慢慢

邊到有面包舖會掉d過期包，包皮之類係門口

包皮

直接問佢地咪得

割禮

你直接問佢會收你錢

起碼要4塊

小西灣啲樹皮其實幾入味

仲幾難食

之前買左果醬係公司雪櫃

有朋友買飯求佢加飯再r多多既飯食

公司包飯
佢都驚我拎去課金

要求公司比返飯錢自己

爆體tim

新手lm

有冇巴打今個月都係食塵

準備石修

朝風飲露，你黑鬼寶5未

糞營運，今次唔會準時無石派啊

未呀屌你
我有預感我呢次會中曬兩隻

求delay到20:00hk time

岩岩收封email，叫我留石等22號抽師匠

破產審裁處？

最期待畫面，準備出現了

總統開唔開台抽?

好耐冇丁你把聲

聽說復刻

400石夠唔夠出總司

是咪有人開台抽

唔好拋棄mk妹

為女權發聲！德州女議員提案 男「打手槍、沒內射」要罰錢

美國德州民主黨籍女議員法拉（Jessica Farrar）日前提出一個法案，

如果男性「打手槍」，沒有射精在女性體內，將被處以100美元（約3000台幣）罰款，消息一出震驚全美。

對此，法拉表示，「自己很清楚它永遠不可能成為法律，會這樣做是為了幫女權發聲！」

報導提到，法拉很清楚這個法案永遠不可能成為法律，她強調「自己是為了幫女權發聲」；

法拉指出，德州對女性訂下嚴格的墮胎限制，如果限制女性墮胎是為了「保護神聖生命」，

那為了平等起見，男性也不應該隨便浪費他們的精子。

收島風mhxx偷跑
去睇下咩環境先

ifc個hifi正到

原來個po已經90

所羅門魔神柱個陣都係第十個post

真定假

唔課金一個月買到幾對

就快入得

石修

咁男人有需要果陣係咪有人提供免費內射服務

就到信和
一陣話你知

FGO玩家連新聞都入侵埋

唔好打
男人係無需要既

痴根

咁夢遺點計

暫時仲係1900

唔打丁咋

成粒蛋果個啵

唔_係啩

45就會延長

我就唔撚信喇

2個鐘推左2百幾頁

小心你地燈走左個延期維護

幾大都唔撚信

好似有次係真係準時

收島風今次會準時開

燈力放出

而家係NOBU教主埸 唔容許你地發言

me冇咁霸道

唔通今次真係俾佢準時

收皮啦閃閃教

哇屌唔係真係無延期啊

召喚石修

46都未改

石修返黎呀

IT狗今日做咩咁落力

又燈

你地班人 燈走左維護 點賠我

屌 比你記到

MK
Mhxx應該最快聽晚先有

準備睇人叫春，有冇人開台

THX曹長

無課惡過狗
冇石修點算先

無延長得5石
molamola

50分都冇延期 完

那有時間

51都未有，大家可以上定線先了

武石修

無石修

今次買dl版算

石修蛇王

Server大爆炸
存檔死清光

鳩up咁耐都未更新，更新先

大家準備好推POOL未

好 根據你課左幾多比番幾多野你

20抽支持下

一抽執隻沖田即走

100抽支持下

有課過唔驚

一抽做分母

我一抽做分子

係時候表演一符中沖田

一開SER大爆炸

預備一抽中沖田

兩分鐘

強烈要求跑狗

我又抽一符黑狗先

決勝負就係呢個彎位

好緊張

跑狗呀

等我帶定黑超先

跑盡佢！

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOooo

Go Go Power Ranger

播住抽

喂有冇搞錯呀 入到既

復刻又唔係新野 唔會廢到咁都要延長掛

無石修 垃圾game

塩川:我嬴

又係時候DOWN DATA

信長GET

一符中沖田我貼bam圖自爆

中左

中！！

3抽中我都自爆

Gun

一開序章就見到Dr

留名睇自爆

抽佬pool

點解次次都咁黑

寶5了
信長

唔洗食二手飯

已中

唉

唔中都想貼BAM自爆

沖田改左動作幾型

目標完成

信長普攻d槍聲好聽左

中呀

中
風

有冇小nobu

準時開server？

竟然有毒針換
莫里亞蒂的救濟

server大爆炸，冇咩data，依家排緊隊退款

山翁都要大量

石沉大海

Bam圖呢？

唉 成千石阿都唔中

係張綠卡改左動作 不夠係幾型棍
諗起劍心

咁快抽曬成千石?

有幾多個中左唔出聲

明知自已黑仔仲抽乜撚啊，死傻仔

繼續等黑狗

係 我SKIP抽
岩岩先中
抽左1千1百石
抽到頹哂

改得好正

你班人有武藏都All in沖田？

一個玩紅 一個玩綠 冇衝突

收工
齊埋裝

居然唔係飛哥

我想死

勇者

未寶5喎

成pack全保底
哈哈哈哈哈哈哈

有無人覺得食電多咗
岩岩開兩場冬木睇新模組
摸到部野熱熱地，kill app出去睇得返39%
雖然應該50幾60開驚

玩得FGO都好有錢

咩料

唔係有冇錢 係睇你肯唔肯比

300石
4星得2隻
0 5星

點解我入唔到

施比受更有福

搭肩
好心有好報,沖田alter一符中

希望在下抽

寶5ED

一個字:追

我蝕底啲做佢SP

抽哂千7石得1隻

幾多pack

一車車

同問

台呢

566連
有冇㩒得咁快

一車車nobu

晴天巴

清埋體訓
我呢邊凌晨3點半
坐係度都覺得頭fing fing

唔忍心打關

0石

講出黎怕會比人Block

看板娘炸

真係
我10連直接skip
見金圈先睇

美國人

咁你咪撚講

唔講都會比人block

最煩係食禮裝

NOBA

呼符

四星以上就會停一停比你睇
所以睇到四星禮裝之後黑moon果下真係灰到

係開心既

你有最強小莫啦

沖田好型

地方的信信需要沖田醬

請保護nobu

我陣間去OK一轉

[pink][size=1]

我雙手沾咗好多血

鳴啊

爭一隻紅A就寶五

定左係呢個畫面hand左
退左幾次都係咁

抽唔到沖田叫下春先

佢比隻紅A我都好啊
佢比多隻RIDER LILY我

係咪無聖杯

我都有中Rider Lily

想請代打 我不願面對

佢比隻四星沙煩我都好啊
佢比多張寶石魔法投影我

iktf

屌，無延長

我中4*已經少,仲要唔中PICK UP啊
你出黎做咩鳩啊

去OK點買 求教學

堅持放L狐入隊吸絆

八抽都冇 垃圾驚

堅持用絆10自己

屌，為沖田 課左金

引番過去 咁我就課唔到了
完了吧如無意外

細改

冷靜番先
可能係個BOX同我講唔使再要劍

1p想有希望既教友消失左

也咩囉！

更新左未
定有bug
我認得你有玩鍊金

有1000膠換 正

沖田さんが欲しいですか

又比qb收集到好多熵

想要紅A

唔忍心打朝思暮想嘅チビノブ
太可愛

屌 友抽有白情裝

換完後仲差大約1000?

好想抽R姐裝

係喎有沖田信信果張3星抽
抽下佢先

影都無

打完個活動我應該會癲咗

我唔想變種火啊

忍手唔好打囉

係🙂
你好少係果邊岀聲喎

我有更新架😭
攪到而家係街冇得消體😭

動作改動不大 不過NOBU個EXTRA

有nobu 夠了

招寶具都冇變

係🙂
你好少係果邊岀聲喎

我有更新架😭
攪到而家係街冇得消體😭
可能我已經突滿左信長，有bug

我張符呀 辣殺驚

係咪平蜘蛛最缺?

消完體，又可以熄game

好彩有個沖田帳 幫佢打返信信返黎

抽

唔明d裝個加成係點
同埋d人

無錢啦...

裝加ITEM 人加分

點解人有2個腎

試下入myroom dl data
我Fate入坑
好彩係柒閃起手
不過已經冇乜心機玩

最缺嘅係R姐裝個個

抱大腿算

得4張？ 最後果張點攞？

自己打

廿條雞毛 我開波了

啲裝你地想我裝去邊?

謝謝你

靠跌
利申上次跌咗5張

有冇懶人攻略

無你fd 有無位

全部裝曬r姐

D Q版好哥愛 好治癒

沒記錯 分數淨係打每日任都夠做
真正要刷嘅係平蜘蛛

sorry未升到rank冇位

好撚好笑呀

LIGHT版自然要刷多D

我都係fate入坑，抽唔到閃閃，但都覺得好好玩

不過都係得個幾張,張R姐我放去孔明度啦

150石唔中r姐裝

咁我放落沖田度啦

招大腿， 已經盡掛活動裝

佢唔理我

射撚死你班仆街なのじゃ！！

邊個唔理你?

仆街原來我賣晒d子安冇留到

友抽十幾下淨係出左一張活動裝咁大把

R姐
命裡有時 , 可能係我岩岩單出鐵面具幸運E左

是但啦 都唔夠位放

慘

十萬都見唔到一張

去完OK
陣間再戰

我已經比左好多誠意

我隻信長終於可以突破50Lv

抽邊張?

祝福
開唔開台?

友抽活動禮

3星個張,友抽可以抽到

唔開
手提電腦會lag

一符中

之前咁懶

邊忽LIGHT版

留名睇bam

冇課金禮裝都唔知要刷到幾時

抽友情囉,啲友情點多到用唔晒

有伏兵 唔抽了

咁呢張我又中到..夠有突

有大腿既

中唔到r姐裝

你add我丫，呢排掛沖田

嗰幾日出左國

我咩都唔知呀

海虎出現了

課囉

次男道？

爆破拳

講緊上面個隻

點搞

你未Update?

抽左少少，唔中r姐裝，收皮等11點

去app store更新

有nobu 足矣

更新呀

陣間開台抽 娛樂下大家

nobu 你就安心去

去到app store 冇得比我更新

有米

日服?

試下重新開機，唔識用i

NOBA
抱憾成年

日服

係咪未轉apple acc

一車車NOBU叫左一聲NOBA就消失左

終於咪等到

D noba聲好正

我終於明點解紅a會變種火

我決定統計到完活動殺左幾多隻Nobu

一泄戰勝歸來

轉左啦 撳完開入返去又叫我更新

咁係咪22號到你alter

用AN機抽果然好好運

關事咩

出左幾隻 ？

AN機10抽內KO左
IOS抽屎番黎

有留引繼碼嘅話試下reinstall

留石等下波
1隻算

3星農具都無張

幾百隻應該都走唔甩

上杉呆毛

似係 已留石

息Wifi -> reboot -> 用Data 4G update

其實應該留石抽黑狗哥定追沖田大勝利？
利申：窮撚

一隻限定 一隻定期up

R姐裝咩姐好D

問人抽乜最on9 鍾意邊隻抽邊隻

大勝利

止唔止

有丁/ 冇丁都要諗

你望住邊隻扯得起咪抽邊隻

抽左兩下10連唔中寶2又唔中活動裝,唔抽了嬲

兩下中輪到我嬲

師匠

唔俾人都俾多張傻笑裝我丫,4星裝係要俾垃圾死靈同晚餐

得左

瘋了
全都瘋了

好彩我今次抽冇發生呢d事

直情得2隻4*
一隻狂
一隻槍

射多2pack都寶2唔到
今個月冇錢課啦

我都出左隻茨木
賣左變黃膠

巴打你課左好似差唔多廿pack

東山都賣

唔寶5唔賣4*
除非芬恩同對不起

廿.........廿pack!?

茨木寶5左10年啦
成日都射歪佢

明知黑仔仲抽

自從棄曬堆驚後
FGO對我算係咁啦
將堆運氣用落1隻驚到

總共抽左2000石左右
應該冇廿pack
不過元氣大傷

露把!

cls

唔係自認歐皇個d真係唔好開ser就抽

不要再說了

3抽中呀
r姐禮裝

14 pack寶二都真係幾傷

真係好後悔射左兩野,連活動裝都唔中,淨係多左粒黃膠

係寶2都冇

呢樣真 次次開ser即抽都爆死

10抽射左落去就算 得一張3星活動禮裝 算係唔錯

得兩野又可以搏下wo
好似樓上10幾20pack個d搵d少人時間自私抽好過

10抽得垃圾4星裝

清曬關 慢慢打 等開任

ON99 沖田POOL點解會有迦爾納

屌你力架咪係我部手機投影啦屌

射左90石咩都冇

第幾pack有第一隻先

世界線變動左

虹光貞德想要好耐 營運大士機

留錢等待沖田alter

咩dmail 10抽寶2話

表演30抽出沖田

1千1百幾先第1隻

垃圾驚終究係垃圾驚

下星期三無2017新料就課一兩PACK射吓啦

中鳥
迷惘緊要和服定要腳

係單抽
呢個營運攔截左我封d-mail,將維護時間推前左

決定將信長升100lv

唔好老屈 佛心營運想人人都中沖田

十卜清 留個id嚟 一有位add你

收隊!!

4x符抽支持下就算

貼出黎怕自爆
不如我加你

仆街 以後唔入台睇

我都係咁話

留ID都自爆

呢到有巴打開緊台？

公平咩

留id有朋友mon post佢搵我id咪知我叫上級騎士囉

上面有個歐洲人開緊
我就唔會入去

163,853,850

我以後都開台抽
707 865 909 缺好多fd

傻仔先入 中左又冇錢分

比幾日時間我爆果刷100lv
掛緊100lv沖田8/4/5

睇人抽可以過下自己個心癮
但你唔可以用睇人仆街ge心態睇

agger

自己有唔驚比人閃

我第一次就係呢個心態
一入去見到帶土1符中限

上面個個都係海狗黎,咁快又唔認得

言峰神父先生搞到我好憤怒,一怒之下射哂啲石落個pool

大猩猩

尾張炮 轟!

Shadow servant

好肥

我而家都冇位住 過幾日衝活動升lv加你

以後你唔想要佢都會不請自來

射射你

連隻馬都串佢

係咪每日開一關

雖然乜都抽唔到
但至少100左老婆

終生陰影

暫時一隻尺都未有

唔緊要啦 總有出頭天

呆毛笑而不語

係我就唔會亂講野

改左咩動作,睇唔出

齊呆毛先好黎屌我

改哂 不過細執 q卡多左d細節咁

好過B叔好多㗎喇

沖田 多左啲特效
B卡第二個動作改得最明顯

我到2月之前都無白貞
之後一黎黎幾隻

駁唔到

d卡連住出會有新動作
紅綠卡都有

好軟

下一秒就俾人三段突刺

我想燈到一樣野出
應該用 如果XXX唔出我就自爆 定係用 如果XXX出左就自爆 威力大啲

講埋出口仲燈條jer咩

直接派3pack 石威力大D

應該用 改名 Del game 自殺 大法

好似玩太大,我都係淆底

細細力燈一下
本能寺2017送沖田alter

我唔要做種火人呀!!!

又抽

冇沖田alter就唯你事問

沖田寶2成1600%

唔抽等女猩猩

無FD有R姐禮裝 加番自己個舊AC自救先

正常綠卡都係咁啦...

我有掛wo

擺左劍位

又曬

可能刷唔到你

我都有掛啵,劍&師匠

已中伏 我決定追到pack

屙煙

我有掛喎

有錢真好
祝你一pack寶五

多謝大家祝福

1p就想有希望，會否太天真

追到pack中既話請大家食飯又點話

隻信長會收翻 ?

打曬就會長註

活動完達唔到標就會
正常玩一定得

玩家意見不代表遊戲立場，投資者應明瞭所有投資均涉及風險。

刷唔到 睇好友打關算 個好友LIST禁極都一樣

張3星農具抽左20萬分得1張

想要黑A

應唔應該追沖田寶二

654 402 257
已掛r姐禮裝
求好友

and nothing

緊係唔好而家抽啦 本身都難仲要夾埋d白情禮

有冇沖田 or信長大腿借黎刷活動

新手求支援

打完序章送左隻信長係咪會收返 同埋係咪event會有加成

有能力咪追下

冇 月入8000蚊上環跟車仔

前面上面有講 係有加成

冇追寶2呀

非大腿不過add左 叫ELE
707 865 909 求加 常玩

咁係咪追分追夠就有得留低

係. 你睇 右上活動報酬果到 第1頁拉落去
夠分就會送1隻比你, 到最後可以寶5

係 佢每日都有送分關 實留得住

咁我依家升左佢都冇問題？

冇，但記得唔好合錯

點解既 即係寶5先有得留低？

金劍出對不起，賣了，對不起

伊個我都未試過 我通常都係等真係拎左1隻係手先開始升
問下其他老屎忽

有10幾日 夠做啦

無抽禮裝 揀黎換算

下個禮拜2017啦

開17日 邊有可能

開晒關先講啦

唔係，之前試過有人合錯唔同隻寶5唔到

明白

一車車紅A

開下突襲POOL咪算

絕望未

壓隻死黑鬼做膠啦

平蜘蛛好難掉，仲要掉得少
我得大腿有課金禮裝，真係打到2046

TWITTER見到 無狐引我唔到

其實啲分係咪無必要特登追都夠？有加成果啲全部都勁低lv

唔追夠咪無寶5

見冇人想睇 廢時開台 靜雞雞抽完算

抽晒4pack都係冇
補多3pack先出
點解次次都要我做分母

唔寶五NOBU

聽人講直播抽卡出率大d
有無人直播？

我指駛唔駛特登塞落去追分 定係正常爆果打都夠分

抽唔中
好咪抽多一單

一場得10粒平蜘蛛 打到出年

唔抽又要等多一年

好多友情點

堆技石頭痛

留到最尾一日先抽先

抱著理想溺死

1 pack想中? 抽多Pack啦

玩完機戰之後部psv就封得塵

有得揀抽唔抽即係未輸啦

係PS4玩咪可以KEEP住封塵

要黎番工打機

但係冇興趣打二周目

出左攻略未

17日無活動都得啦
有咩做唔出

個個都掛晒5張看板娘做SUPPORT

饑渴咗成年, 個個都癲晒
me 等女猩猩算

再3PACK 唔中就算

聽講開台易中D

yes

你老婆唔係女帝咩

求大腿刷活動

My eyes

你先係大腿

一睇就知,唔係長期玩

第二pack

新手已加

我最近先識玩 之前miss 左好多活動

有突爆大帝+王妃裝遲極都ZERO玩啦

我個ac 唔係買嫁 登入有二百幾日， 但之前唔識玩淨係登入拎石，最近先清哂主線認真玩

個好友刷新執左佢好唔好 刷極都R姐禮裝 FD

zero個時有玩過下 淨係拎左隻4* 同升級素材就無繼續刷野

奢侈嘅煩惱

有無理性戰勝欲望既清泉
今次無課

無欲無求

打少左個無字

4X符抽 唔中
留左2百石等伏兵

追唔追多pack好
想要紅A，中得一隻

抑止力阻止左 金都課唔到

女猩猩夾到梅林, 唔抽

人地一車車咁出 你想要仲唔追?

癡撚線點解可以出咁撚多

未寶五? 教主d fd?

不過老老實實留番抽千子村正仲好

你啱,但要佢真係出

女猩猩係邊隻

無錢所以理性戰勝左
如果活動完之前都唔中沖田，唯有安慰自己現實有沖田模型陪我

現實戰勝慾望

呢家先寶三

unlimited emiya works

寶四Lv90 30

武藏

原來梅菲斯特幾好用

人地係真·大姐姐
邊到似猩猩

未到9月都唔出
信我

點解

有女子力

3B就會叫猩猩架啦
你睇下高文

又黑我武藏

我愛的人不愛我

GAY

1隻30都冇

迷一隻角色係跨性別
我都鍾意小黑架

你第一日知咩

貼多次張圖冷靜下自己先

先生唔好抵毀我
我都好鍾意沖田bb的

戒賭熱線受唔受課金

咩都bb, 好嘔心

agger
所以我叫開老婆

阿福BB

毒撚其實好花心，咩都老婆/BB

係丫 沖田同NOBU係我好朋友

二波一流

課左兩pack抽唔到
沖田

我隻emiya陪咗我成年了

變黑埋

如果千子唔落POOL,咁係咪要KEEP住叫叻架

郁唔郁就認人老公
你老婆就街都有老公點睇

得fd果隻有r姐禮裝
刷地獄會唔會好低效率

唔想抽沖田pool
好多心沉船

平行世界

抽啦，一係中，一係唔中

唔係b寶具 不了

仲有冇留守黑狗嘅朋友

BTW，幾時肯出E隻沖田

10:30pm開始抽

課左幾多

0課

美遊

有沖田求加好友 171,433,025

小蘿莉，過黎呢邊，哥哥請你飲好好味既牛奶

唔洗開台抽LU

3倍god

牛乳三段突き

我而家先知屋企個上網plan得50m

956石

3倍個台咁多on9仔

不嬲都多

C狐BB D睡姿

一陣有冇新關

個Live好lag
完全睇唔到
網太慢

why叫佢3倍

3張紅a

仆街3隻呀
係3隻呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係一車車紅A

機會黎啦飛雲 家下有辦你睇

紅色三倍archer

依邊咁靜

媽
我得左喇

都話咗倉存堆紅A一車車出貨架la

佢高登叫陳慧嫻_3倍速

pad大股東黎,成曰3千石係身
同時係mpokemon網主

why

原來感撚勁
失敬

咁多人連三倍神都唔識

課多兩pack就有架喇

又話搵我既

小薯乜都唔識

多新人掛

仲有summon board

佢fgo保底課姐，白貓好似係儲石

新人 SORRY

唔撚柒夠肥
唔撚柒夠技石

3倍語錄細細個已經讀緊

砌圖王

乜都唔撚柒夠呀

技石真係唔多夠

快D出BOX補給

三倍都玩fgo

開ser元老黎

三倍係見saber面先出手

係喇

Feel到道氣

仲以為三倍神棄左

一車車 一車車

笑死

我好友list到
未有一日斷過

間唔中見佢1日前

又死多9隻

韓國公司一堆辛辣面
懷疑佢地淨係食呢種面

一定係接住2017本能寺 打沖田ALTER

保底果張係5星係存在架

證明左紅a超絕up

你可以去 search 下第1個po邊個開

台主大晒呀
抽左1分鐘就中

第一日知?

真正第一個post

老屎忽有特權

屌你老母所有中黑狗既都係臭閪

依樣真唔知
以前玩pad抱大腿 除左三倍
仲有Lcsquare 同 報紙carry

6符成分母

C狐唔比你花心

抽男人炸喎

寶3舊劍都無黑狗 屌你

唔俾你轉基

去左我到
收工

抽左幾多

威壓 EX

沖田之後肯定有伏兵
燈下女帝先

舊劍勁呀

你不是紅廚嗎要紅a比夠三隻你

多左女梅林 唔燈女帝了

燈5星信長

saber war2

忽然醒起好似有隻魔神saber
燈下先

我指係人地中三隻
我淨係中左一隻

個個都一車車叻架點會得你冇

燈力無邊

見一隻紅A賣一隻

收島風完1.5章送福爾摩斯

我狂飛架喎，已經連金卡都唔比佢轉

三星

係咪要等時間開關

一定係哪吒

5星信長 送4星沖田ALTER

同意

屌你老味睇3倍抽搞到我抽左1pack,中得隻紅A同魔性

我要秘石啊

巧想要黑狗

狂技石點解無曬

升黑鬼

中魔性唔差啦，我180石中2張閃恩冇4，5星人都覺得接受到

中紅A證明我無伏你啦屌

冇哂龍牙又要刷

債臺高築
又要等升好先抽新野

唔追寶2啦屌,我唔係追到寶2既男人

你死開啦屌

轉換下心態 慳番d錢

非洲人已經放棄

就有新野喇

C狐:

我要法職師匠

2千蚊都係買個希望 我真係玩唔起

又推爆一個post

人生太短 出手要更大

2千蚊都唔中

你估2千蚊好多?

個位pack數

做人做狗自已話事

2千蚊係呢度同食餐飯冇乜分別

3 pack真係唔可以抱太大希望
始終依隻係糞驚

想要就追hit啦

扶清知方法二千6pack啦
都唔中其實係有d黑

咁計返做PACK數又真係唔多,比個數字口竹口心呃左

如果幾擺係fgo既錢拎去食左佢 可以食幾個月

又射錯隔離
金圈槍職
四星

究竟今次1001種火人搶唔搶到呢

扶清又課左

真可憐

第一次認同力架

呢啲就唔好提啦

6 pack係有d慘既

諗住趁你地無戒心偷襲 屌你老味

諗下好啦

諗返之隻超高校艷后,5PACK正常價先中

留定名食花生

1pack都係果個價架啦
咩正常唔正常

肯定搶唔到

呢個活動幾時會開新關?

將6pack嘅錢攞去旅行 應該去到轉台灣

好~厲害

是搶唔成1001的朋友呢

等公佈
有得推既推左先

去台灣做咩

SORRY
咁課左3~4千幾啦

垃圾地方

一泄Ching ho ball

2200應該唔夠去日本 咁咪台灣

未課 只係心郁郁

我意思係其他40ap個d關
見d攻略圖有好多40ap

夠你飛過去

等新劇情